關於iOS 更新問題

想問下iOS 13 beta 版，若果本身已經係iOS 12 beta developer ，會不會不能繼續優先更新ios13 beta?

善心打破零回覆

可以

屌你老母